仆街啦！我最近見到個閪字已經扯旗

即刻想打飛機

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

閪

好咸濕

哎咁就大閪鑊喇

咁幾好喔
唔洗睇片睇圖

same

巴西好潮濕

閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪
閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪

樓主枝旗扯爆未

精盡人亡

結論：樓主早洩

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

我見到個鳩字就已經扯旗

樓主自己負評？